剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎?(176)

歡迎大家加入
151.
152.
153.
154.
155.
156.
157.
158.
159.
160.
161.
162.
163.
164.
165.
166.
167.
168.
169.
170.
171.
172.
173.
174.
175.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-175文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

唉分手好煩
同埋之前同另一半行埋太耐
好似都已經唔記得左點樣識新朋友既方法

lm

我都五年

見到樓上講譚仔
都好耐無食
好撚想食

啱啱被分手
但明明大家都仲愛對方，但係佢話唔適合
求安慰

相處模式唔適合

都真

我都係

可以有咩模式

今朝分手感覺所有野突然過好慢

佢想穩穩定定唔鬧交。但係先一齊兩個月好難唔鬧交

圍爐

我都想有人煩下我

點樣先可以唔嘈交？要大家都脾氣好好？

佢有既，係唔知點解我好難打開心扉同佢傾姐

唔嘈交真係好難

其實鬧完交之後係有結論嘅，大家都知道做大家想點，但佢覺得鬧交咁樣磨合好攰

分左手 佢同我講鍾意左第二個 但未一齊既
咁叫唔叫戴帽

好殘忍 講之前有幾慘 會好好珍惜 多多都係假

入黎放個屁

其實講到尾都係唔夠愛姐

唉 分咗

會有人珍惜你嘅

唉 話自己要考dse 處理唔到咁多壓力分手 💔我完全唔知可以點

你都係考2021點已經讀緊U?

條女考今年 我讀緊大專好灰 一齊咗2年半

唉 多謝您

唔係，我好鍾意佢，但係就係唔知點開口講

已經24小時冇食野，好肚餓，但係完全冇胃口 唉

好似6點先訓到

一齊左兩個禮拜，琴日分左

未開始已經結束

新人到埗
拍咗5年
俾唔到佢有安全感同feel唔到有上進心
琴晚我約咗佢見面
我挽留咗佢一晚
佢都好堅持要走
覺得自己好失敗
愛佢但冇能力
俾佢一個好嘅未來

係
不過大把男人唔負責任 好撚多㖭

分左差唔多半年
覺得自己無辦法企返起身
拍左2年幾話長唔長 話短唔短
分手初期好積極去識人 玩交友app
好想快啲拍新拖
亦都試過同人曖昧 之後是9但應承一齊
但發覺其實唔work
根本唔知自己其實係要搵個點嘅男朋友
心入面仲未放低個ex
發現無得夾硬黎之後就斬左
之後嘅日子就一直過得好頹
唔想再識人
唔會再企得返起身

1月頭分手 前日見到佢同新識嘅男仔一齊 個心又突然好痛 好想去死嘅念頭 好辛苦

咁咪好囉 快啲死心啦 反正佢都唔留戀你 依啲人唔值得去等待㗎 振作啲 可能到時會有個好過佢嘅伴侶呢

啱啱被分手一個月
想搵返佢又唔知點開口
想問佢點解應承完會等我又掉低我但又係唔知點開口
想同佢做返朋友再慢慢開始返又唔知點開始好
而家係就係冇成日喊但前面條路真係唔知點行
因為我好清楚自己好難放得低同我一齊咗4年嘅佢...

多謝你絲打
有人覆好感動

上個水

我奏到隻貓反肚但佢爽到咬我添
不過養小動物真係幫到好多
仲係掛住但起碼冇再咁負面

*摸

已經開始分手

屌 打錯字 已經開始得閒

啱啱分手 好痛

有冇人分手都係自己收埋自己一個頂， 唔會同屋企人傾（唔會明）， 唔會同fd 傾（怕瘀）

平時喺fd 入面係一個好正面嘅人，唔知點用唔開心嗰面去面對佢哋

上黎圍爐

冇問題吖
公屋淨係唔俾養狗同會滋擾到人嘅小動物, 冇事嘅

條女好濫喎...黐撚線

其實同屋企人傾都好架
好似我咁, 散咗同老豆傾完, 兩父子攬住一齊喊
同我家姐傾完, 佢同我講想復合定MOVE ON都會支持我, 因為成家人都好愛我
我先知原來屋企人真係咁鍚我

唔好呀
搵啲嘢做分散吓注意力

我本身都唔想講
不過嗰陣屈住屈住好唔開心, 要係咁搵人傾計
同埋屋企人都睇到我唔開心到影響身體嘅程度, 唔問我唔得, 我唔講又唔得

唔係公屋咪去睇法團啲例點寫囉

我嗰個都係, 但我仲未敢問佢有冇得再一齊...

我同你調轉, 咁大個人都冇同家姐傾心事, 一傾就大鑊嘢
之前又冇試過帶女朋友返屋企, 搞到佢仲以為我第一次拍拖

唔見左牙邊個嘅
又去左日本咩

薯條巴

唉日子真係好難捱...

巴打 我同你嘅遭遇都好似 又係4年 被分手一個月
一諗到之後冇咗佢就唔知點樣行落去 日日都過得好辛苦

日日都喺度扮冇嘢, 真係好辛苦
返工扮到啲同事以為我已經冇事
呃撚晒其他人, 但都係呃唔撚到自己

真呀 喺屋企人同朋友面前都扮冇事
但係基本上無時無刻都諗起佢
再加上前日見到佢已經識咗新仔個心真係好撚痛呀

屋企人同朋友面前做咩要扮冇嘢?
我喺佢哋面前直頭喊到仆街

我明

因為唔想佢地擔心 永遠都喺冇人嘅地方喊到唔再喊

發覺依排燈力好勁 所以想趁依家祝依度各位巴絲今年無拖拍嘅繼續單身 有拖拍嘅快啲散

分左手幾日 拍過幾次拖分過幾次 從來都未試過咁辛苦 瞓又瞓唔到 食野完全食唔落 真係心理影響生理 好掛住佢雖然對方已經做到詆毀自己 但回憶全都係佢好嘅一面

對比起大家

我果啲只係濕濕碎

但我真係好唔開心

啱啱同女朋友分左手 因為覺得遲早會同佢分開 到時會傷害到佢 但我咁做係咪好自私
3年

最近識左個女仔

我自己好鐘意佢 但我未表同佢過白既

但佢話同我做朋友好開心好舒服

咁係咪判左我死刑

點解會咁諗？但你依家都已經傷害咗佢...

佢做唔到我期望佢做到嘅野 大家成長嘅速度好似愈嚟愈遠咁 就係我嘅諗法係諗好遠 但我見唔到佢有相同嘅諗法

佢話磨合唔到

唔同階段都會有唔同挑戰，依一刻可以係因為DSE而大壓力，以後都可以因為大學生活忙而大壓力。可能依d野遲早都會發生，睇下當刻既相處你既陪伴對佢嚟講係支持定壓力，係壓力既就你做咩都冇用

佢屋企人有經濟困難 更加火上添油 我做唔到啲咩幫助佢 只係陪伴佢 叫佢唔好太chur自己 之前唔溫而家先chur 都冇用

我唔了解佢既為人，我都唔知咩方式既支持佢最受落。點都好，想做就做，唔好令自己後悔。

我覺得可以解決到 但係佢冇比機會大家

點講好呢 其實我覺得自己退讓左好多 我信佢都有 但係最早嘅導火線係第三者 但我選擇忍讓 讓步 去到依家佢覺得磨合唔到 但只係佢唔愛我啫

我A2
但愛呢個多過初戀N倍, 亦都痛N倍..

又係同我差唔多...

返工好似做雞咁笑面迎人
收工返到屋企死老豆咁嘅樣

真係明白 只係我太掛住佢 我接受唔到佢離開左我 因為我真係好愛佢

我除咗自己痛, 又覺得對唔住佢, 又對唔住屋企人

以前佢有撩我用過一排, 後尾佢自己嫌冇STICKER叫我用返TG

我而家返工有時好似食撚咗屎咁
人哋講錯嘢踩到我地雷就即刻黑面屌鳩人

分左手半年..一直好努力想去挽回返
但今日佢叫我搵過個女朋友啦咁

但起碼佢都肯同你講
我嗰個乜都冇講

因為真係愛 佢願意付出佢所有 佢願意愛我 接受我 所以我深愛佢

Ohh sorry 撳錯左 冇不推文

分手後呢一個月諗咗好多, 同屋企人朋友傾咗好多
我結論係: 無論挽回定MOVE ON, 做嘅嘢都係一樣
就係搵出死因, 改進, 同埋提升自己
喺死因嗰度我都諗咗好多, 預想埋佢係唔係鐘意咗第二個
但後尾我發現原來自己近幾個月真係少咗關心佢, 少咗傾計, 少咗陪佢鳩噏, 亦冇去諗佢需要啲咩, 淨係識理所當然咁覺得我哋可以行到最尾
原來我冇咗個女朋友, 老豆老母冇咗杯新抱茶, 令到佢失望, 都係我自己唔爭氣做成

早兩日有個第二個SECTION嘅同事(唔知我散咗)走嚟撩鳩我
你老婆有冇返工?
你講邊個呀???
坐你後面嗰個肥妹咪你老婆囉
你煩撚夠未呀? 講講講! 好撚有趣呀? 屌你老母臭閪!
嗰吓我老細(知我散咗)離遠聽到, O撚晒嘴

我好有交帶, 自報行蹤, 都係散

唔知點開始好...仲諗緊
之前搞BNO係同佢一齊寄, 早排英國話要補文件, 我叫佢約出嚟交收, 但佢死話要寄俾我
唔知佢係唔想見到我定係點啦, 但佢早兩日又LIKE我FB個PO
都唔知直接搵佢傾好定做返朋友先慢慢嚟好

同埋我近幾個月工作壓力大, 得閒淨係識打機減壓, 唉...

以前同公司, 我2019年9月轉咗工, 條戇鳩係而家公司同事嚟

我自己SECTION啲同事都喺度笑
佢老母臭閪, 我個死人樣話就話冇之前咁恐怖, 死魚魚都好咗好多, 但自問個樣都仲係閪閪地, 佢都仲要走嚟講呢啲...
而且條友以前都試過咁講, 我嗰陣好有禮貌咁講:我有女朋友, 好幸福, 唔需要
但而家就...

其實真心覺得係拍拖嘅基本嘢嚟
唔可以逼對方, 但你應該自報

我當咗佢做情緒垃圾桶, 呢個又係死因嚟

我驚我老豆睇唔到我結婚, 佢四十幾歲人先生我, 我而家都三十幾, 拍多幾年拖佢可能都走咗

係好咗好多, 但都係逼出嚟
內心都仲係好脆弱

有得執都好
分手前佢住喺我屋企
而家佢走咗，成屋都係回憶

咁我又從來唔會因爲返工唔開心而發佢脾氣，係放負啫
但可能係放得太勁，佢覺得我太重負能量

我都想同佢有message
又唔知講咩好

係攰
但都仲係想有人陪
有人喺身邊，做乜都醒神啲

絲打好型
俾我就留低搞鳩佢哋

佢都有個我送嘅公仔執漏咗，我有時都攬返住嚟瞓

梳
我都係呢個月先上連登講嘢

我哋都講好做返朋友先
但佢冇搵我

特別係攬住嚟瞓，正好多
唔講咸嘢，淨係講睡眠質素
我以前自己瞓，十個鐘都仲係眼瞓
同居兩年攬住瞓，我可以四個鐘就夠皮，之後六個鐘係陪瞓

我呢啲閪佬一定冇你咁好人，仲要貼錢走，真係唔抵

其實有咩用

冇錯
通常咁絕都係因為有人喺背後推波助瀾
而我嗰個仲要係佢契媽，仲難搞過佢親老母
根本就係隊友變成嘅隱藏boss嚟

原來係咁
但其實出面啲po好多都...

我都想搵佢媽，但佢唔太鐘意親媽，同契媽仲親
隻boss好撚難打

Sad but true

咁又突然咗啲

我又係咁
嚟緊過年，佢點都要同屋企人講
不過兜唔兜得返都好，我都想探吓佢哋，話晒佢哋都曾經當我係半邊仔

唉好難搞
我仲要係同居前應承咗嚟緊會結婚，會照顧好佢哋個女一世，點知搞到咁

主要係話淡咗，似屋企人
其他誤解偏多：
話我講兩句就黑面，其實我係唔出聲讓緊佢..
佢話我少主動做家務，但佢搶先過我開始後但又唔俾我做/由一開始就爭住做
之類啦

佢好多情緒係收埋咗冇講，我又咁啱工作壓力大察覺唔到

佢有佢嘅原則同準則，亦都好硬頸
佢話覺得我同佢嘅關係似習慣多過愛
我就覺得習慣同愛係可以並存

佢瞞住我同異性單獨食飯 仲要呃我. 但咁樣又唔代表出軌 所以我原諒左

其實我都有睇過類似嘅嘢, 所以冇LUR過
但佢係好女仔嚟,好驚佢會俾人追走

咁講真
佢12月中同我講話淡咗想搬出去, 話一齊住好多煩惱, 想分開住去搵返拍拖嘅感覺, 我可以繼續每日上去煮飯仔同探佢啲貓
到1月頭同我講搵唔返感覺, 8號搬走正式分咗手
計返條數佢對我心淡都2個月, 作為心淡同提出分手嘅一方, 下個月就夠3個月, MOVE ON其實真係唔難

我都唔想呀但又唔逼得

我講緊睡眠質素咋喎

我會日撚日都去搞鳩佢哋

如果你覺得分開係解脫, 唔好諗咁多
俾條生路自己
起碼你唔似我哋仲喺度捱緊

講真, 如果去意已決, 我一定整返鑊甘嘅俾對狗男女先走
同一間公司實有方法跣到佢哋

其實呢個啱架喇..本身都差唔多求婚
只係社運+武肺+工作壓力我先至未行動, 點知搞到佢心淡

後生仲有時間搵
我成三條嘢先嚟失戀, 好撚HURT
雖然唔驚會中途轉GAY, 但好驚自己會對愛情失去信心

細個讀唔成書搵唔多, 好難搵到個肯陪我捱

34唔後生架喇

合適嘅人要搵實會搵到, 睇幾時
但真心覺得好難會再遇到一個自己一見鐘情又可以同到佢一齊嘅人

但講真, 都可以掉得低對方走咗去, 點解唔狠啲講清楚?
唔可以再一齊係一回事, 但講唔講清楚又係另一回事嚟

但其實我都好想有人幫口
唔係幫口叫佢同返我一齊
而係助攻叫佢諗清楚4年感情係唔係真係咁簡單就可以放得低
因為我知道隻隱藏BOSS契媽一定冇講過呢啲, 只會完全順佢意

冇諗過你會大過我

其實我思想已經好正面架喇
只係全部都放咗去諗點樣追返佢

我都係尋晚先開始入嚟呢度
邊知咁多嘢

我都係咁諗...
冇咗個可以俾我無限做戇鳩嘢去氹佢開心嘅人

冇錯...
助攻打開個缺口就夠, 其他障礙等我自己嚟撞鳩爛晒佢

喺屋企照喊啦, 屋企盲係俾自己放鬆嘅地方
我老豆而家知我仲未放得低又未想放棄
所以見到我喊都由得我, 繼續睇NETFLIX